「限聚令」延長兩周至5月7日 泰拳教練叫苦擬上街遊行

疫情之下，特區政府抗疫至上，特首林鄭月娥在周二(4月21日)宣布延長「限聚令」兩星期直至5月7日，意味康文署轄下的體育設施以及所有坊間健身中心要繼續關閉。有本地泰拳教練叫苦連天，直言這段時間一眾行家生計大受影響，只能夠靠儲蓄交租。本地泰拳教練Jason表示，他們已經多次召開記者會及找議員向政府反映，但始終不得要領，最壞情況可能要上街遊行表達不滿，甚至找法律意見跟進追討損失。

政府為防疫一刀切關閉康體設施，近期確診宗數跌至個位數之後，周二(4月21日)政府又宣布再延長限聚令至到5月7日，康文署設施、健身室、桌球室及保齡球室等遊樂場所全部受影響。

本地泰拳教練Jason表示，政府接連42日推出限聚令，他明白為抗疫是要有行動，但政府不能夠對於體育界別教練的生死視若無睹：「好像我近日關閉拳館出外教拳，但是教完也不夠交租。政府抗疫基金說有10萬元資助，但至今都沒有任何渠道讓業界申請，同時這筆數對於中型、大型拳館來說根本不夠每個月交租。」Jason表示他的傅柯尊鼎有一家拳館，疫情期間照向員工令薪，每月單蝕6位數，如果限聚令沒有放寬，各大小拳館都面臨危機。

(已節錄)

泰拳教練打狗

手足

泛民肯做野幫手出黎屌政府未呀，係咪要香港人出出入入幫紅色資本賺錢先出聲呀

林鄭條柒婆根本有心玩分化

繼續禁止健身室營業繼續擾民

去打黑市拳仲好搵啦

咪搞事啦

驚得罪支持延長停業令的黃絲

層主RIP

好想睇到時班差佬會點應付

班暴徒搞事

教練幫手訓練手足強身健體啦
大把人課金俾你

繼續啦
好多藍小店日日又屌黑暴同事又屌業主唔減租
岩嫁喇

黃藍都屌到淋奠仆街，條友依家擺明報復香港人

支持拳佬勇武

有冇人想組隊去黃店練泰拳？